{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 까사 미니호텔"
    },
    "text": "カサは慶州で運営される宿泊施設で、計23室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語での案内が可能で、朝食サービスはトースト、シリアル、コーヒー、牛乳、ジュース、卵、季節の果物を提供しています。 宿泊料金は基本的に2人入室基準で策定され、追加入室人数に応じて料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、事前に規定に基づいて異なります。 チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があり、未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約のため、入室拒否のキャンセル及び払い戻しが不可能であり、入室の際に身分証明書の確認が必要となる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、客室内の物破損及び盗難は刑事処罰を受けることがあります。 カサは宿泊後のレビューが好きで、慶州の観光地としては高速バスターミナル、中央市場、大陵苑、ファンリダンキル、瞻星台、仏国寺などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カサはどこで運営されていますか？",
            "answer": "カサは慶州で運営されています。"
        },
        {
            "question": "カサは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "カサは計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "カサではどのような言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "カサでは韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、シリアル、コーヒー、牛乳、ジュース、卵、季節の果物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基本的に2人入室基準で策定され、追加入室人数に応じて料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは事前に規定に基づいて異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると何が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約のため、入室拒否のキャンセル及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際に身分証明書の確認が必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "騒音に関してはどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能であり、客室内の物破損及び盗難は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "慶州の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "慶州の観光地としては高速バスターミナル、中央市場、大陵苑、ファンリダンキル、瞻星台、仏国寺などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 485
    }
}